COGNITVE
========

.. note:: 
    
    Manche Menschen haben verblüffende Fähigkeiten im Denken, Innovation und kreativität.
    Genialität ist vielseitig und wirkt sich weiträumig aus. Dies zu nutzen und wieder einfliessen zu lassen,
    wäre doch ein Anspruch der uns alle vorwärts bringen würde. 



.. toctree::
    :maxdepth: 1

    service
    